Une statue dans un parc est représentée par un point $S$. On souhaite relier la statue aux trois allées du parc par des passages
perpendiculaires à ces allées. Représente ces trois passages.

\vspace{1cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{6Geometrie12.png}
\end{center}